點解最近啲「活動」畜生仲知得快過人

警方出動至少2500人應對10.1遊行 不排除有人堵路掟汽油彈

屌你老母第一眼以為係old news
即係唔係我講
話哂我都係連登廢青同tg john左差唔多十個谷
文宣圖都見唔到張
有時候發現藍絲谷藍起上黎心諗不如提名諾貝爾獎話證明左平行世界
分分鐘拎到奬都似
其實狗隻可唔可以整好個文宣圖同details先出黎放料

要呃ot 錢嘛

我覺得狗隻似舊年打人打到上撚哂癮
發現今年無哂出現禁斷症狀多

即係咁
果個咩101遊行一聽落就知條撚樣唔知昏迷左幾耐啲fd黎
屌你老母而家全世界焦點去哂美國大選你話助選團都make sense d啦仆街

如果我出old news(例如之前搵番江永祥段訪問)一定會列埋日期

我就係睇左樓主係邊個先知真係新鮮news黎
有時真係怪唔到點解啲狗咁聽中共隻笛
咁撚弱智又離哂地咁唔呃你呃邊個姐

FFOT症

OT少左又錢少左
Apple出新野未買
又係時候自製OT

原post仲有傻仔屌人屌自編自導自演
即係咁
屌人之前有冇諗過呢個乜柒details都無文宣圖又無到底make唔make sense
我都費事炒車特登去tg望下舊年活躍既抗爭谷
係一個都無人提過呀屌

Dear 記者&警察：

今日和你X
地點：xxxxxx

Regards,

David lunch